# Календарный план "Программирование"

### Лабораторный практикум

| Блок упражнений | Мягкий Дедлайн | Дедлайн |
| --- | --- | --- |
| Практика в курсе "Введение в программирование (C++)" | 30.10  | 30.11  |
| Autocode. Segments | 14.12  | 08.01 |
| Autocode. Triangle | 14.12  | 08.01 |
| Autocode. Figures | 14.12  | 08.01 |
| Autocode. Risky Calls | 08.01  | 08.01 |
| Autocode. Count Words | 08.01  | 08.01 |
| Autocode. Special Collections | 08.01  | 08.01 |
| Autocode. Design Patterns | 08.01  | 08.01 |


- Если не успеть в **Мягкий Дедлайн**, применяется понижающий коэффициент **0,8**
- Если не успеть в **Дедлайн**, применяется понижающий коэффициент **0,6**
